本地電訊股 有無人持有？

215，315
隻隻都係低位，成個升浪都食唔到水，
見息口都幾好，低位吸納d博 iphone8 賣得好反彈

有無師兄有玩

早排入咗少少6823

6823應該好D

215最穩健

agger始終龍頭

215,315有齊哂
印象中好低位買
低到點？
第一代iphone果陣

有6823 315

等下個月加息再收集

持有6823

好多人睇6823
我就揸315， 陣彈上11蚊之後收哂皮 不過我有信念 同唔急
相信咁好一間公司又派成6厘息 一定會有出頭天

好多人用csl smt多 我都渣左好多315

6823遲早染藍
好多基金已經有貨

做藍籌

315尋日最低位掂到100天線

【打機出頭天】李嘉誠睇好電競 投資遊戲設備公司Razer

215 呢個月合作開新店，唔知有無機會升下呢

315渣左萬幾股

6823

6823股東

1310

315短炒都得

有冇人持有8仔

一定係1310，詳情自己睇呢兩年盤數